班00後賤朗迷真係西x利 竟然夠疆用16強表現同美斯比較

又真係敢出post

都唔知係咪曲線

拎啲唔知乜柒數據出嚟比
我淨係知美斯有兩個助攻

我淨係知插花比人踩定侮辱